入黎吹兩咀~~~

cash rebate 經中介上銀行會最少都1.8%, 多就有2%,唔知財仔幾時先有呢,咁就可以幫補一下